
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 325.笑顔の理由 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1542)  

1.感動する    2017/07/07  


2.やっぱりいつもXYZの文字見てたら、いつかこういう興味津々な人も現れるかもと思ってた。    2020/01/25  


3.無料公開知ったのが遅かったから全話まで辿り着けなかった残念😭    2020/02/12  


4.秘密やとして皆が言わないのはCHの特にリョウちゃんのアフターケアもあっての人徳だなぁ 掘り起こすというかそういうやり方が知るから余計遠のくのだけど、まあでも伝言板とXYZをきけば知りたがる人も出るかぁ    2024/05/13  





